95巴絲入黎放假（197）

Wac

包夫

你好少會咁夜都唔訓

岩岩傾完電話你又醒左？

0304

0305

0306

0307

0309

0310

熟悉私人會所 你問我答

#6

0313

0314

0315

0316

0317

0318

0319

真係訓

0530

見到#1又要比負皮

0938

邊個

1026

1035

1041

今日射佢老味波了

痛到成晚都冇訓過

睇醫生未

未
仲灘喺床
諗緊邊間診所有得claim錢

1129

1135

要等成個半鐘先有醫生睇

1314

1328

應該問佢有冇打算離開張床

3月過半，關東也進入櫻花開放的季節了。今年賞櫻時間也比往年也略早幾天，預計今年東京也將在3/21迎來開花日，如果有計畫來日本賞櫻千萬要注意嘍！

今天就來為各位介紹東京近郊有名的賞櫻景點，購買了東京廣域周遊券的旅客剛好可以趁3月、4月來盡情賞花，還可以節省交通費喔！

東京都內人氣的賞櫻景點有芝公園、六義園、目黑川等地方，每年都會聚集來自日本以及海外很多旅客，除此以外東京周邊也有很多值得一去的賞櫻景點！

千葉縣茂原市茂原公園是日本櫻花名所100選之一，將在今年3/26~4/14舉辦茂原櫻花祭。在茂原櫻花祭期間，入夜後會舉辦點燈活動，可欣賞到充滿神秘色彩的夢幻夜櫻。公園內有鋪設散步道，在賞櫻的同時也能悠閒地在園內散步。

在埼玉縣川越市每年會舉辦「小江戶川越春之舟遊」，一般民眾也可以搭小舟在河上賞櫻，在眾多賞櫻景點中也是非常特別的體驗，如果有機會來到川越市，請務必感受一次舟中賞櫻的樂趣！今年的春之舟遊將在3/31舉行！

伊豆是靜岡縣有名的賞櫻景點，雖然河津早櫻已經要凋謝，但伊豆高原還有許多地方的櫻花將在3、4月開放，其中還有知名的長達3公里的「伊豆高原櫻並木大道」，簡直是夢幻的櫻花隧道！

茨城、栃木、群馬縣在3月下旬也將會舉辦各種特色的櫻花祭，平成最後的賞櫻季節，來日本怎麼可以錯過！不如來關東多跑幾處景點，盡情享受春天吧！

Explore famous waterways, lakes, and oceans with experienced local captains.

Spot pods of dolphins, cast out a fishing line, and cruise Venice’s famous canals with locals.

Sleep with views of the water out your window by booking one of these unique floating homes.

Give me a beat!!

[member]啱啱走咗啦O:-gym咗兩個鐘乜都夠/member]

成班恰鳩柯絲

1958

2005

2137

2230

葵芳MTR有人跳軌，跑去荔景，跑返去葵興

未來戰士

你認為以下哪一句名言對年輕人最具啟發性? 試談談你的看法。

君子病無能焉，不病人之不己知也。
苟全性命於亂世，不求聞達於諸侯。
先天下之憂而憂，後天下之樂而樂。

取名字時，你認為以下哪一項是首要的考慮?

追求獨特 寄託期望 動聽易寫

2320

0735

第一次做愛係同啲自己冇感覺嘅人一齊做

講真 pizza hut 真係屌打pizza express

0820

0825

Morning guys

0826

0828

0831

0843

被海鷗從手上搶走薯片 英躁男擲牠向牆判罰$7000

1940年，理查·麥當勞（Richard “Dick” J. McDonald，生卒：1909年2月16日－1998年7月14日）與莫里斯·麥當勞（Maurice “Mac” McDonald，生卒：1902年11月26日－1971年12月11日）兄弟在美國加州的聖貝納迪諾創立「麥當勞燒烤」餐廳（McDonald's Bar-B-Que），開始了今日麥當勞之歷史。

我要多謝Richard同Maurice
如果唔係我唔會食到咁好味既豬柳同薯餅

0937

0940 又發埋啲怪夢醒左

洗人洗到盡

[member]一個唔係直接提供服務既機構
間野做advocacy多[/member]

食屎

一直訓訓醒醒

直接醒吧！

我都起身啦

1213

1214 waiting

起身屌閪呀

好想買野呀

新人留名

香港人幾時開始唔興用流行歌做鈴聲？

[有圖]女全裸淡定坐著等車 引到站乘客大騷動

點樣用英文講‘鮑鮑換包包’?

好撚眼訓

一定係架

包法利夫人 冬天的冠軍

改名

女女

乜老野真係以為老奉要人讓位架

1947

1952

2003

2004

中銀信用卡真係垃圾

粟

性病前期都會有喉嚨痛

沒有際遇會預告 輪到你才會輪到
你攀不上高貴的國度

2149

2154

2208

2211

2210

2212

[member]個角色真係不了
Ereina 好慘
漫畫結局好d
電視劇根本爛尾［member]

2341

0006

0008

俾人已讀代表乜

忙緊

我都係咁希望

忙緊同第個傾計

0032

有分析指，與 10 核心的「Comet Lake-S」系列正面競爭的很可能就是 AMD 即將發布的 Ryzen 3000 系列，但早前已有消息指， Ryzen 3700 及 3800 都有可能分別採用 12 及 16 核心，到底兩間廠商會推出怎樣的產品進行競爭？ 就要留待今年 5 月尾台灣 Computex 才能揭曉了。